遲d同老母一齊讀書

今日老母一返黎就好興奮咁話可以讀返書，話咩公司資助 資歷架構個d 讀零售high dip
我問佢邊間，佢話可能vtc,我當堂呆左
本身自己兜咗好多冤枉路搞到可能要同細兩年既阿妹下年一齊讀high dip
而家仲殺出多個老母 雖然未知佢個課程係咩形式可能會係夜校
但真係完全諗唔到愛回家金城安的劇情可能會發生喺我身上....

唔好咩？ 唔同情境下相處，即使係家人都有進一步了解對方。我恨不得我老母想讀書

第日俾同學屌你老母 即刻博嘴

同老母細妹一齊返學

番到屋企仲要教佢地做功課

金城安

如果一齊做group project就

之後你暗戀既男仔鍾意左你阿媽

如果老母做 free rider 點算

一定夜校啦
不過一齊讀真係

今鋪你同學真係可以屌你老母啦

同老母講, 我幫你做Assignment / Project
加我零用錢

金城安你好
大學有教你上連登

屌我老母臭化閪呀！

全家都vtc

第一時間諗起佢俾人以為佢同佢老母...